[HKCC]health studies求指點

今年year1 CGPA 3.0
想入poly nursing 有冇機？
但poly要psycho有B以上，human bio I&II要有C+/B或以上
我psycho C+左 human bio I又C左
依家又出緊Placement冇得summer sem retake
Sem3,4各retake一科會唔會爆肝
頹

Poly nursing 要 top 40 wo 好似係